美玩討論區（15）恭喜Avengers打低Titanic

希望大家想訂嘅，都訂到，準備自殘啦你哋
希望Hottoys出old man Rogan

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

下次加d相先

期特anakin,白兵Luke

I am inevitable

lm

有冇人好期待呢隻?

過埋阿凡達

上網見到匙扣當DLC

依家先知

淘寶d king arts信唔信得過?
想買翻隻iron man 但ht真係太貴

iron man hottoys咁既價錢唔貴喇

都岩用 琴日見fb post有人post tony嘅設計圖

有無人淘過shf
邊間信得過

條鑰扣係邊隻

岩岩入坑
想問下mezco隻ragnarok thor $600抵唔抵?
同埋皆旺買野可唔可信?

呢隻好似未有假，價錢ok

Thanks

不過聽聞啲甲易崩

炒都4 5000喎 真係玩唔起

其實個隻幾靚

想買隻黑豹，不過Shf唔太抵之餘冇真人頭雕
Mezco就煩個保養問題唔想買
Mafex有人樣，身型靚，但睇落可動一般，手形唔靚
ML就唔鍾意膊頭同凸字腰

呢間淘過mafex真野
Shf訂左未有

但mezco靚好多

睇圖我覺得人樣唔多似，反而mafex近乎完美
但係趴地動作真係唔知佢想點

希望ml 早日擺脫凸字腰同橫切關節

乜依家就派貨仲會有得訂85 cap咩

邊到有

新post留名

大家覺得shf endgame antman抵唔抵買？

LIN LIN PLS

請問巴打女武神飛馬可以邊到搵到?

暫時未有 但我估ml會當佢人車set咁出

其實呢你入得坑
預咗儲齊呢
已經冇話抵依隻歌仔
依隻有頭雕幾靚
有銀嘅去啦

果時二月甚至上年年尾仲預訂緊IW Thor
585蚊一隻，個個聖人上身話唔抵
屌你睇依家..900都秒

幾正咁

真係癲撚左，入隻900蚊HT無咁嬲

希望會出，我好鐘意女武神

有預感10月隻hawkeye 都會炒
但唔會好似thor咁離譜

想追番螞蟻隻home coming gg 俠邊度有

同意，鷹眼次次都係無人訂，好少貨係街，如果大貨頭雕有改善，都好容易炒起

今次鷹眼個頭要就咁睇都收貨

我覺得都幾大機會
之前隻black knight都傳過會跟馬 可能今次會出返

鷹眼已訂 諗緊入返ml俾啲刀同飛標佢

巴打有道理

花園街好多呢D匙扣(呃遊客價)

amazon 囉

淘寶有D款十零蚊左右

但要自己磨斷隻扣唔知有冇無扣版？

唔知佢兩個邊個好打D呢

I am groot

自製緊Hulk DLC

搜尋咩相關字？

复仇者 匙扣 灭霸 刀

iron studios 1:10其實抵唔抵玩？

見佢d頭整得好似幾好

我覺得抵呀，面具比之前兩隻會做埋眼罩裡面臉部，又有頭雕，聞說依家400都有交易

MCU夜魔俠好型

同問

蟻俠真係無乜特別，寧願買返上集果隻起碼有蟻玩

可惜孩仔整得麻麻，又唔出DD換左頭盔套裝Mezco果隻睇版衣不稱身咁...

Mezco嗰隻盤骨位怪怪地

個隻先500蚊 大件夾抵食
但d翼好脆弱

呢個Scott Lang 頭做得幾好，專登入

其實都一般 係好過之前d shf少少

有愛不如買埋DLC

無知一問，無留意電影果把刀，其實shf係咪又係錯體左？

係

SHF咁急出 乜都錯晒啦
手套又係

Shf dr strange 係咪唔會再搵到

好難搵囉

話說師兄你到依家儲咗幾多隻先

想買返女巫+vision 個set ml
有冇邊度有機會有

見到有人放,不過唔平

好彩都係錯少少野，如果好似上次巨腸咁又無盾又錯體仲勁樣衰就真係買唔落手

睇相覺得今次出冒antmam同bw真人頭條頸好似有啲短

想問咩叫ko shf

d 人賣king art 2手貴撚過原價係唔係傻

？？

十月鷹眼....好掙扎訂唔訂...
本身訂左浪人...

一定要訂埋啦，可以比把劍鷹眼玩

有得訂就一定訂 浪人人日後放返都得

呢隻可以邊度買，淨係搵到淘寶有又怕假野

利申：新手

已入手，thanks

comicave好似無見過假野

king art 邊度買抵啲

買ka不如買ht

點解唔訂？

利申佢出乜撚都訂
Nebula,鷹眼已訂

呢隻mk7 好似有缺點？ 膊頭甲好鬆, 舉高手會跌甲

ht貴好多
差唔多貴成倍
其實comicave都靚 不過出得太少

咁呢個價位邊隻性價比高？見佢75%合金吸引住左

假野
eBay一堆假shf starlord

上色滲線好難頂 由其 下巴&手臂黑線

轉自 小小玩具大大世界fb

香港邊度有得買ko 雷神？

但質感真係大勝shf

罰企嘅話買comicave一定冇錯，襯埋hall of armor

頭雕+披風
200人仔入唔入好

好啦狗衝

已有人整

DLC定咩？

精品耐唔耐就會減價，佢正價就賣1100左右

推主自制一件

淨係合金加著燈，呢個價無得輸

個po推快咗幾倍

for shf？

好正喎

其實孩記係咪應該會出多set end game baf?我見上集都出左二轉

而家果套硬食4隻垃圾

有無人見過shf falcon現貨

希望會出一set black order (發夢中）

已經講咗wave 2 但仲有多2隻mcu同baf未公佈

其實4隻賤貨出得好幾好

買shuri

你講到咁.....訂左鷹眼喇

紅女巫同 mk85 shf 有冇得訂

85截咗好N耐喇喎..
SW未公佈

仆街 要食炒價

有fd拍爛心口話唔洗訂實大貨
依家咁多shf marvel新玩家
大貨都驚驚地

訂唔到 孤仔秒完訂

十二點幾開訂
果日返夜晏晝兩點幾去孤仔仲有得訂

可惜我3點零已經冇

訂左，好似6月出貨

隻眼太精靈

我覺得都好過原裝shf包包面呀叔

咁一定啦

塊面好似太油

必入啦 如果ml好似black series咁用布就仲正

學埋某H公司D賤招拓高個市迫人食炒價, 懶係公平咁開幾秒訂, 不如唔好開啦, 玩海鮮價啦

呢個WAVE慳好多, 入一隻夠晒

Set入無誤 等咗beta ray bill同loki好耐

Mafex啱啱派貨嗰隻Bruce Wayne買唔買得過?

有兩隻喎，dark Knight 定係肥ben

之前訂咗dark Knight brunce wayne仲未到,本身有batman 3.0 啲配件有用， 反而想知佢有啲配件for begin batman,3.0可唔可以共用?

肥ben

五月好似到咗 啱啱係fb見到

comicave mk43都到咗

Ins 2樓都有

是日

個頭唔掂

個頭髮同眼好柒

爭女

痴線 出得好靚
玩咗陣就諗mezco出局長一定好正

香港有無呢隻訂？

嘩，呢隻咩料呀
好正咁喎

我係ins車站買

係新廠嚟 noir toyz 似想打mezco
但第三方無版權 dc唔知會唔會告佢
香港應該無 淘寶就有

元朗斗城見過

有無巴打知係邊到可以買雷神個錘？

唔該曬巴打

佢呢隻iron man係咩故事?

講doom做iron man

Civil war 2因為tony俾captain marvel打到變植物人
Doctor doom就決定繼承iron man個名 改名做infamous iron man

我以為有版權Tim

呢隻marvel是叻既Groot真係6吋入面最靚
但隻雷神好撚柒
完全係買Groot送雷神

想入返隻iw版thanos,想問真同假貨點分，上網搵左都好似

出街行轉啦

披風阻可動、手拎唔實把斧係死罪

巴打 你有買? 想問下把斧可唔可以比SHF同Mezco 用?

淘寶買隻ko thor好過周圍搵啦

有冇人試買咗

曾經買過佢之前幾隻thor ，都有同樣問題，見佢去到IW 都冇改善就唔入了。比唔到1:12用，會太大。

好似十一月先出貨

出面宜家shf iw thor咩價？

可以 仲要幾靚

片入面係ML喎

過千 寜願買ht好過
其實大家唔好咁心急 一定會有肥版雷神出 宜家買只係助長炒風

可能d人就係唔想要肥雷

我都寧願擺iw thor

冷門預測:
便服雷

我兩隻都會入，但唔會入shf果隻，寧願買ml iw thor, 換靚頭雕加自改布披風，滿足感仲大，一千蚊隻真係不了

真係好冷

配件:
餐包

你係咪睇左佢對比個part?

上面問Select同SHF Mezco交換用得唔得，段片係ML答唔到佢問題
SHF係咁細隻

理論上應該可以

原來SHF個揸手咁幼 當我冇講過

左MS右ML呀

好似係講緊stormbreaker左ml右ms

yes

就係唔想要肥雷神先追番呢隻 1200入唔入得過？

痴線 加幾舊訂到hottoys

一定唔值啦 不過愛大過一切
我寜願買ml再搵人造個頭

英雄所見略同

俾左副圖大頭仔參考，我話ml 同shf錯體， 需求好大，佢話會諗諗佢，應該DLC成事

魂限其實好on9
笨大又想賺哂
但又唔會長開俾人買

ML都會不斷補貨啦

我覺得佢地係生產唔切同埋唔想太多銷量預計唔到既貨出咁多，但好多時都預計錯誤

佢係咪預左出錯 之後整個冇手套版

出雙套版

mezco隻雷神應該好好j

大家覺得ml夾shf 玩會唔會好怪 個身高
見到2xx有set star lord 同eco

SHF 日版同港版有咩唔同???

乜市價去到1200?

咁我可以考慮下放左自己果隻賺一倍

Facebook見到有page今晚開訂月尾隻CA同IM

方大頭話已經開始制作正規雙刃刀了

唔差在整埋手套啦

1200蚊 如果一定要iw我情願買ko如果唔係買mezco個隻啦

$530

都型呀 不過可動性差少少

不過最正都係火箭

rocket 呀

我嗰隻手勁鬆成日跌斧

邊間

4百幾

呢set 480抵唔抵？

唔該巴打

越睇個價就有一刻想放
遲多陣放千尾秒收不是夢

後追唔洗1千都算係咁

有冇人先幾時出？

巴打望望有無名之前巴打CAP圖

Rocket成功騎到上WM

So true

Taobao

決定入隻ko版既thor
再買補品算
shf要$1500,根本就唔合理

shf咁既質素只係值佢原價
1500蚊仲買shf真係好有錢/on9

600-700其實已經好盡...

同問，我就係想咁樣夾黎玩assemble

rocket好撚貴

見到WS同BW果d一街都係
但勁多人徵唔明咩事
係唔知係邊買定點

600-700未炒個時就買到
香港乜都炒
Ko版買返個補品頭根本就已經好夠

睇佢個樣似唔似
過唔過到自己果關嘅啫
ML starloard果隻個樣少少鞋抽我就不了

邊度有得入ko雷神？

我唔買ko
但900樓上嘅我唔會課
寧願skip
Eg. Hulk buster

Ml既夜魔俠真心好j,
有錢就緊係入mezco

睇佢出咩
有時做得好橫膊同肌肉感過大，搞到睇落好笨重
Eg.水行俠
布料唔多唔少影響活動

800-900我覺得我自己無訂
要食小小炒都合理既

但是過1000真心買唔落手
個個都炒，真心on9

美中不足係佢出得太少mcu

$500有找

其實話就話iw thor靚
但係shf真係800 900 都唔撚值

以前千值練都是$1000 up
Shf咁都要1000真心唔值

雖然唔值 但睇返其他品牌質素真買唔落手 hot toys又貴
Avenger 4又變咗肥仔

不嬲都話shf唔值咁貴 好多人一見shf做返正常小小就不停吹奏
好似Mezco用埋布衫做都只係500-800 人地多配件又有座 shf膠做嘅邊到值成千 到今時今日都係十隻得一隻有跟座
睇吓隻shf iw cap hea到仆街 個頭衰 武器又亂嚟
仲有iron spider都唔好得幾多
唔用mezco比 mafex都有誠意好多 隻iron spider唔岩會改爪

幾舊ok

1500蚊 +200 上HT啦

同埋Shf好多時炒得起純粹因爲個角色紅 而唔係隻玩具做得好

訂左mafex iron 蜘蛛仔
根本其他公司就有心做好多
就算係Ml都一直係到進度緊

係笨大當玩家狗咁撚
呢隻又魂限，個隻又通販
頭雕鐘意就跟，唔鐘意就智障樣
真心嬲

屌魂限仲多過通販on99

對Antman無愛，但忍唔住買左，因為Antman可以玩到好多野

靚價 不過咁細隻五舊自己接受唔到

樣唔係問題 高度先係問題
個比例會唔會有好大出入

高過Iw CA?

你拔咗Antman對腳關節出黎呀嘛？
推返入去先

角度問題，好似IW CA高少少

CA個樣

其實
擺pose都係一門學問

尤其當你玩過山口式之後...

呢間野是咪免運費
係佢網店求其買樣野揀順豐，運費都係0

隻鎚係邊拆出黎

7月

豪華版差唔多

咁貴， 訂隻隊長算

shf出過咁多隻ca,除咗iw有改之外
其他都係件衫改咗少少，咁都賣4百幾

就咁睇，隻antman d線條好差
一舊舊砌出嚟咁

隻mark VII 買左幾錢

兩舊水嘅Thor

二手？

咪吹邊有豪華版
兩隻400尾咋

前年兆萬樓下特價買..

記錯舊年果隻武器版
呢隻賣8640yen
最多500尾600頭

你講85定50先..

開訂果隻50黎架

咁果隻應同上面巴打講嘅價差唔多
你網上訂個價已經炒炒地

諗緊訂唔訂CA好
睇完end game點都要買隻CA返黎配鎚架啦
係諗緊訂呢隻定仲有其他推介下

即係750 已是炒價？

貴咗d啦

都係㗎 不過自己鍾意Rocket 無計

好似五百幾人仔

堅野？

堅啊 拎上手重過SHF 好多

mafex iron spider 幾時出?

有冇人覺得shf Nebula出得唔差

仲有燈，忍唔住淘寶訂左，但搵極都係600幾，搵到間480但要訂7月先有

平時大概幾多算？
我見8640yen賣750都唔算太差
同埋周圍都截晒訂我驚衝現貨仲貴

驚佢唔派貨好過啦

唔派貨? 間野個名臭過?

這IRONMAN已經售完

屌，兩隻都冇撚晒

痴撚線

新手留名 iw開始入shf marvel坑

想問下大家意見 如果想入一隻shf war machine
你地會入邊個version

1-4

講笑
入4啦

見到另外幾隻炒到成千蚊以上

好彩搶到隊長

隊長衝個現算

WM不嬲係咁
2號當年入手495已經覺得好貴
依家炒上800-990...
1號就執屋唔知頭唔知路癡筋送咗俾人
3號覺得麻麻冇入手

清光黑色 外型上係好屈機既

多配件幾好睇

話說star wars又拍三部曲⋯
仲要係the unwise搞 想點

要徹底消費star wars 僅餘嘅光環
睇埋star wars 9 就算

想問black series archive anakin係咪冇得訂啦？

Skywalkerw呢個名到底仲可以消費幾耐

套第8集 睇完個感覺唔識講...

8係懶反高潮 格硬扭橋 將所有fans嘅期待抹殺囇 等你估唔到
聽講新三部曲係the old republic 真係唔明第8都俾人屌到開花 點解仲要搵返the unwise搞
連玩具都唔出第8啲嘢

8將鋪排左既野一下抹哂
最後仲人人有工練咁既款
好想知仲可以點講返好個故仔

我覺得shf過600已經唔想買了

最新價格y拍 iw thor 1780

我買ht唔好

真係加多少少有ht

應該有價冇市？
後悔開咗嚟玩 賣出去執幾百入隻ht好過

《復仇者聯盟3: 無限之戰》雷神奇俠1:6比例珍藏人偶 HK$1,630（另備有會員折扣優惠）

係俾少100幾

屌你炒到一隻shf 800up係咪ON9架

一上套戲每隻d價跳曬制咁上
有人課果下先奇

你開咗二手都成千

隻Iw thor 炒到咁都係因為本身魂限個樣又似
加上今次唔會再出

內戰隊長唔係冇手形揸鎚咩？
我搵 保貼 黏實佢～

Comicave Ironman 價位其實幾多左右？

淘記 個價唔知流定堅
300人仔 mk44

幾時出WW

mk 44 300人仔?無可能，訂金就有可能

1/12？

所以依家唔再玩shf

真骨炒過千都仲有價有市

真骨似嘛，起碼都9成做足，shf

The Flash 1/6 Scale Figure From Sideshow

Flash唔識分 呢個係咩時期
Pre FP？

笨大真係弱智，咁多人要都唔即刻再販
而家食正熱潮有錢都唔識執

魂限

慳錢

遲下出真骨MARVEL

自己諗嗱 咁多年笨大野沒有最靚只有更靚
價就不停升 炒價就更甚
買又辛苦

我琴晚都諗過依個問題係就好

HT 忍左幾耐

出先算

呢隻好頂癮

Ht有實物了 睇嚟6吋都不遠已

日本人整緊另一隻手

load左陣先意識到係乜黎

Shf 出既真係一定秒訂

400想沖eg ant man

應該仲有mk85無限手套DLC

笨大

如果有mk85 手套dlc真係秒訂

其實shf marvel line得隻窩物先個價長期高企
講緊套戲未上都企硬成千蚊以上
我都唔明點解

隻黑妹智障？

Hulk 係BAF?

隻黑妹好趕客

War machine幾型

幾時企硬成千？ins有幾間都賣緊8-900

孩寶Hulk頭仲似過Shf...

Barry suit加Wally腰帶

吹到咁大，原因只有一個

wave 2肥雷同mk85都無,唔通ENDGAME要出3個WAVE?
定三巨頭一pack呢?

唔係凸字腰

仲係用緊上畫前宣傳圖隻配色

似咗好耐 就算aou hulk都幾似吓

Beta ray bill下身真係有啲寡 雖然漫畫都係咁嘅樣
成wave最唔想要真係rock python

應該角度問題姐

反而隻hulk 點解冇著衫

識笑

pepper睇吓有無真人頭雕,無就剩係買豹妹算,
其他都係等吓,遲啲佢又出movie accurate版

舊化完應該仲靚，唔知關節好唔好扭？

因為怕劇透 你見war machine都唔岩色就知
啲玩具都係跟concept art出
應該日後會有修正

Shf應該仲有好多貨
紅女巫仲未開訂

希望有得散入 war machine 同 pepper

屌，我一直都以為係黑色

買唔買海星iron man 好
出錯左係50度

我好擔心shf造唔到rescue suit啲銀金色

ML嗰隻靚好多
同埋SHF唔啱髮色

唔明點解SW咁多套戲都無出過6寸 除左ML
逼人入Hot toys

Shf樣似d

係 始終ml輪廓唔夠深

到時唔過600咪入手 過左就玩返ml

訂嘅點會過600

ml 你想買都冇

次次都咁好彩訂到咩
你睇下幾多人訂唔到Captain 同 mk85

我本身有啦

咁啱撞套戲上俾鋪頭撚啫
你睇下wm nebula果d先，兩個月俾你訂
D人依排先識shf同瘋狂後追先撞車...

果時iw thor 585都開咗成個幾月

換十週年3PACK個頭落去囉

根本唔係套戲上係輕鬆訂

以前睇住佢開個po開訂都可以諗半個月先慢慢爬去訂
佢哋反而驚你唔訂唔幫襯咋

造型變化不大既女配角，要多啲時間執樣，等下冇問題

而家直頭唔開訂, 你要呀? 過黎衝現食炒啦
利申: 想訂都訂唔到

巴打希望你衝到現啦

無買,十週年3PACK個頭我覺得有啲樣衰

要分魂限/通販

魂限淨係日魂會開，一定大把貨，港魂冇開過marvel

通販就真係要搶，不過sw呢d冷門角多數要出都魂限架啦

Luke cage 可惜只儲1:12

知要分兩種嘅
以前兩種唔洗盲搶
依家乜都搶
二手又搶

SW好似冇乜嘢玩

通販仲搶得勁過魂限

啪一啪手指

世界變咗喇

shf 又唔會跟幾多特效件

睇完呢個post岩岩就係carousell見到sw&vision set

賣千幾

請問下巴打們 睇中左隻comicave mk7 但現貨太貴唔想衝現
唔知淘佬啲訂貨信唔信得過

500都仲ok 1000不了

Marvel legends vision SW set 真係好難搵, AMAZON $1600仲要得返一盒,全世界都冇

話說mezco遲啲都出moon knight 但唔鐘意白頭

出Mr. Knight就買

有無知邊到仲有SHF THOR

有幾... 早幾日徵600一堆人搶住放

邊度

1700 貴撚過HOTTOYS
等肥佬版算啦

其實ML個BAF系列真係幾仆街
1SET入面夾幾隻漫畫版唔關事既
但你又要硬食先合到隻BAF
隻BAF又冇獨立出
好似螳螂女 黑豹槍女 黑矮星咁

好撚賤格

你上網開po徵1000up iw Thor應該有冇搵你

可能會原隻出架，thanos Ironman dr strange pack

你哋會唔會買ml 救援裝甲

買set

難D囉,個SET都係10年特別版都出
睇過現時點同旋轉拍賣
黑豹大隻棍佬$380 黑豹槍女 $480 螳螂女 $960 黑矮星 $1000 好撚貴
除左槍女棍佬 其他兩隻+100/200已經買到set

我都好想要螳螂女，我爭尼隻有齊最後大戰ML有出過嘅角色，但真係太貴

入咗ML坑 Lm先

好似買得過

MARVEL成日玩鳩人 依家全部玩具廠炒晒車

淨係買呢隻同walk machine 算

ML Set All In

來來去去都係幾個gp姐
不過條友徵完多咗人放700至800
過千就on9嘅

隻HULK好似係新頭舊身?

買返來repaint過算

hulk 又冇衫著
成set 得2隻係啱色啱樣

依set pass

Mafex隻iron spider究竟幾時有

已經有人用ml改咗肥佬雷神

估你唔到系列

好樣衰

Big Time Let Down Spiderman

正啊喂！！

都係同之前出果隻無限手套咁玩法？

Big Time Don't you dare to let us down again Spider-Man

有開箱片了
點解要做到咁大隻
iron man size咁戴上手玩咪好囉

想問下巴打，我想去希慎買cosbaby唔係訂hottoys 係咪都要排隊

Hulk戴果隻

想問隻punisher同daredevil係咪ML?

Punisher係mezco spec ops
dd就ml defenders box set

隻spiderman 係唔係Mafex

呢隻Punisher好靚但係好貴

Ml嚟 pizza spiderman

諗起當年買SHF Ironman只係三百幾蚊
偏偏嗰陣仲讀緊書 死慳爛慳先買到隻

punisher當初一出就同batman beyond一齊買 夾埋2200

玩shf玩到個個月食樹皮..

行一轉MK
SHF Marvel近乎冇影
D價錢精彩到

marvel legends endgame 會唔會出翻套全mcu呢

咁高都買，到底啲人買黎玩定再炒高啲

應該有啲新追唔知價，見有就買

完全唔知點撚解

ML 果套 ,10years thanos 600 抵入?

IW spidy bucky 都有人徵

話說再睇返end game大戰 發覺ebony maw原來高proxima midnight同Corvus glavie好多 兩公婆連ebony maw膊頭都未到
明明Infinity war個身高都無差咁遠

一套三隻定齋thanos呀？一set公價699

一直都好想問，信和扶手電梯頂樓出黎右手邊盡頭間咩tv shop 入面一直有口哨聲，其實咩聲黎

錯scale

完全冇理過果間野

咁樣買抵唔抵？

呢一set 啱啱530入咗手

貴 出面two pack先390 一隻captain 150左右 買4隻都係600 夾埋1000就差唔多
同埋captain好彩應該100-130一隻都會有

自膠 唔記得要多個女素體 就算2盒2pack都係800樓下
1100就合理

同shf隻dooku肯定即刻跳樓價

果隻官圖都已經一般，出黎仲衰

我覺得會
美國隊長,mk85,bw,hulk都未出返自己套制服版
可能baf係跟返movie優化左既thanos

一定訂

最大機會係end game wave 1 2溝埋repack
baf就update版thanos 好似上年infinity war咁 唔心急同對漫畫版無興趣嘅人真係可以等吓先

除咗你上面講個堆 仲有nebula captain marvel rocket係新衫
應該都幾大機會有wave 3 始終好多人可以出
就算無都一定有一大堆exclusives 好似professor hulk咁 之後3巨頭整個3 pack ancient one wong 2 pack

唔郁得

本來想搵home coming GG俠同mk45 ，但精品得番隻mk43，

btw唔使食炒價真好，有咩理由shf都要炒

等埋25號買埋mk 85同CA

原來lihkg有得upload相，再貼多次先

買左先好似好d 1set 先1099
除返開185倒 隻BAF賣返出去400

佢唔出咪仆街

第一次入Mezco 有誠意過shf好多 可惜出得唔多角色

個身體係布定膠？

mezco真係有誠意過shf好多
價錢而家仲要分分鐘差唔多 我真係寧願買mezco
巴打入左幾錢

唔知幾錢呢

布

五百頭 Shf無頭雕配件底座 價錢唔平得幾多

mezco肯出多啲電影版就正
如果買唔到月尾隻shf ca就入ml

五百頭ok 喎
shf 乜柒都無又唔算平

呢隻係唔貴 可能冇乜人買

係囉其實mezco做得咁靚 佢肯做多啲電影一定多人買過垃圾shf

但mezco個比例係點？事關我全部shf
拍埋一齊會唔會好突出

隻眼太大

今日係精品見到隻6百幾，但因為無愛冇入到，反而想搵GG俠又搵唔到

正常 一般都有賺
Wave 2除咗hulk 我都中囇

Homecoming入mezco啦

勁難搵，taobao個D又唔知係唔係堅野

Mezco應該係高過ml小小

個隻我都諗緊入唔入
呢隻應該無假

個樣唔係好似其實

比shf略高 應該同ML比較夾

但我又想入25號個兩隻先

SHF 隻falcon 值唔值得入
好似好大隻

摺唔到翼，不了

800內都ok嘅...
係好q大隻

好正

全shf 正

咁睇都ok啦 BP還好
如果隻mezco蜘蛛仔高過隻ironman就唔太ok

訂咗mezco隻hela 本身1-3月 依家轉左8-11月
等到好心急 如果佢出貨快啲就好

Mezco成日延期

見到官圖好吸引 見SHF唔出
明知佢成日delay都忍唔住

之前隻Aquaman奶過野我唔訂喇

話說提提你襯有得訂Nebula就諗諗

奶咗啲咩 aquaman我買咗mafex

想問mezco 返校日隻蜘蛛俠正常價位應該係幾多？

him

請問呢隻係咩牌子

仲未決定好黑豹入mafex定mezco好
mafex好似多野玩小小，
mezco有皮套

mafex for sure

mezco 黑豹隻眼太大 頭雕又冇mafex咁似

係得個質地贏

Mezco 擺post 好似會靚啲

吸收咗教訓,我老西都唔買住
鬥長命,等佢出movie accurate版先買

但孩仔個黑豹真人頭雕似過佢
thor就唔錯
captain marvel 睇圖似乎最似係mezco(雖然側面好似崩崩地)

孩仔黑豹性價比高呀！

我覺得cm孩仔似啲

佢係問漫畫嘅咩時間

mezco整親女角都唔掂
啲樣唔似又好膠咁

好似好少貨啦而家

腰帶係Wally

mafex 隻iron spider 訂幾錢到?
冇訂到要衝現

其實行貨應該未出？

佢美國都仲有一批係7、8月出貨，所以而家個現貨先咁貴

好似4百幾 我都冇訂到
依家後悔了

我都好後悔
幾時出 希望衝到現
係咪話有頭雕

youtube 見到 中動個boby都唔差
除左Hulk個樣勁似劉馬車
買唔到雷神既買呢隻 加個閃回頭（如果有出）

link:

邊度有shf mk50買

得白兵

好想佢出曬咁多款im 既頭盔

Ironman嗰個有咩得別？
想佢出daredevil

KO版？

中動好似話有買版權

但比例係咪大過ml?

好似差唔多

有咩
Mezco咋喎

少到嘔
上網搵下

last 2盒，執返盒先

1/12嘅先買

唔啱size又買擺埋一齊會好亂

驚到時又搶哂，但唔想買一套

3.75黎？

唔係 5吋左右

唔大唔細咁

唔會架
過咗套戲啱啱上畫時期
D人開始冷靜返d

6月ML 隻新war machine希望搶到

果隻我諗諗先
四隻shf未攞
攞埋都唔知夠唔夠位放入櫃...

換櫃囉咁簡單

有mk4，不過見新war machine 好型
shf又未必出

一係買今個月出果set，但冇訂

你睇佢d packing 同隻野照dup ml 你唔係信真係有版權吓嘛？

果set完全無誠意 電影都無出過呢d武器
都唔知點解d人訂

算罷啦 個貼紙要仿有幾難.....老變d ko都有林寶版權貼
佢d figure ml ms都有照copy 地台kingart既

貪平咪貪平囉 唔洗呃自己係咩授權野 反正呢度都接受玩ko

講真 shf 我有時都寧願買ko 如果佢做得好嘅話
shf炒到過7-800 真係唔抵買
個樣又唔係做得好好

見d人貪平買老翻又要多多籍口真係好噁心

出得又唔係好 又炒 咪索性玩少樣囉

新手想問下ml姐係咩？係咪marvel legends系列？

玩少幾隻shf就玩得hottoys 架啦

最閉玩玩下HT又覺得阻訂又玩返6吋或雙修

大陸野thanos把劍做啱左

如果想玩Hottoys assemble
個柜要幾大

平時鞋鋪d座地透明櫃囉

中動件衫上色好似都好過SHF
如果冇個2邊紅袖

個胸唔夠大呀

試下咪知囉

做唔到 因為hottoys 冇出冷門角色

最多唔玩
但一定唔會玩大陸翻版

咁有原則 如果大陸出得靚過SHF呢

頭雕會
但已知嘅大陸版目前好核突
淨儲SHF
一套咁玩會有滿足感d

我又覺得無乜所謂 玩得開心咪得

儲緊assemble 主力ML 再溝少少Shf
MAFEX 想入黑豹同iron spider 但冇訂

好靚仔

個原則唔單係因為佢係大陸野 係因為佢係翻版
況且玩具都唔係必需品啦 冇岩咪玩少隻

黑豹心思思想入mezco果隻
講起afex隻iron spider都唔知要delay到幾時

成隻照copy 搵藉口合理化 真係不知所謂
美玩post同數碼暴龍post一樣ko風氣盛行

由上個post單層加密劇透 到傾ko....極速劣化 我就走先啦 唔再見了

行咗秋葉原一陣都無咩marvel野

你見end game輸柯南成條街你都知日本人唔好呢味啦

好想快d玩隻85

笨大果間野show room咁
得幾款限定野賣，其他都係齋睇

玩左幾年玩具 未見過大陸翻版靚過原版
DLC除外

好唔開心，隻antman前幾日跌過落地，
岩岩發現個頭右邊條天線斷左，搵唔返

算，唯有當佢係戰損版

買過隻

佢地每一隻都好似我仔女，就好似安仔同胡迪，
唔係買過隻就可以解決到

想買隻 再加個轉既地台黎display

個size仲大隻過hottoys
隻眼著燈 仲有得換手

扭則個頭，唔覺眼嘅

真係唔錯

吸塵吸出黎啦

有無人知邊到仲有sandman wave 車站賣1480

Amitoys 1/11好似真係有版權
但係同時都因為版權問題所以剩係可以出1/11，比ML大隻

Ironman,IronSpider冇人樣造型還好，
但係比例差太遠應該都冇咩人會入

三刷endgame
Black widow 越睇越正

不過老左好多，眼袋好勁

未玩過6寸，想問shf啲iron man可唔可以著燈？因為想入隻mark50

高估左SHF啦

comicave studio就得，不過無mark50

聽聞下半年會出

咩廠黎

淘寶打中動就有

米青有冇ml 賣

係嘅話即刻入

今個月目標

訂左呢隻 但個頭好柒

我覺得可以接受，如果係訂價入手

但係分兩隻出真係好狗

仲未計量子衫未出

日本見到antman賣5220yen諗緊買唔買

marvel都好狗, 一套戲出兩套衫, 最慘係差唔多但又有D分別, 不過入魂限果隻就夠啦, 浪人入ml都夠做, 幾靚仔, 不過身材好似比舊鷹眼高左小小

其實係BANDAI狗
明明換手換頭加把刀 已經可以2隻玩晒

想問有無人打算訂iron studios 既captain America

大約幾銀

你睇mk50 就知啦
啲武器唔好似ht咁出個武器pack 係都要整多隻仲要錯嘅
不過1:12得shf出得咁齊你由焗住買
所以如果shf唔係做得好靚嗰啲其實買ml算啦 差唔多quality又平咁多

佢話99-129usd

屌，唔記得用電子coupon，少咗93折

Shf captain america
Civil war, avg2, avg4 呢三隻大家會點排？

逼害iw巨腸

我但淨係玩1:10

1:10 cap好似未出開？

睇見出左1:4 preview, 但1:4個隻完全係誠意之作
起碼好過hottoys個隻既頭雕

但無得郁+貴過HT

濕晒

玩3D print真人樣嘅咪 Avg4>Civir

想要開口肉緊樣嘅未Avg2
平時買都係3D print
依隻係靚但個樣好鬼卡通，擺埋一齊格格不入咁

IW就自己淘個樣返黎吧啦

仲佔位過HT幾靚都冇位擺

但真人樣唔係得civil war有咩？
Avg4好似得一個頭盔頭？

今日見到 civil war 果隻fb group 有隻1000蚊都比人秒

上個月放左980連Kai studio頭

痴撚線
睇黎都要沖Avg4

D人驚啫
你信我啦
到時mk85清貨快過美隊幾十倍

一定啦
我都驚買唔到

執屋揾返架電單車 ，終於有人可以揸

HD Iron883 呢部真係好岩BW同揸，最衰無出Fat Boy，唔係配巨腸套便服裝真係一流，唯有買部DYNA street bob配，效果都應該唔錯

有冇圖

頭先又買咗隻shf tony,5980yen

想問下Shf Iron man mk3 $399抵唔抵少買shf

抵 入啦

正價黎
Gogogo

400樓下靚價 入啦
入埋隻mk43 同45

瑋係留錢月底狗衝新野

43 麻麻
入咗

Thx咁多位一陣去入

行晒現時點、兆萬同信和都搵唔到

信和見過
現時點都有，貴少少

cap等最新果隻
上面果3個版本除左食炒之外 唔會買得到

買唔買5月隻海星iron man好

Civil war－AVG4－AVG2
得CW war 有真人頭 但炒價好貴

買個副廠真人頭都得啦

買海星比85用

一定唔買 等笨大想呃人錢亂出野嗱
一定有人出dlc俾85

唔知會炒到幾多錢, 原價8千YEN左右

出多隻海星版85

覺得3，43同45都普通咗d

如果你本住暫時買隻頂住當嘅
不如留錢一陣大洗算

有無人見過呢幾隻

3可以話係最有代表性嘅ironman 點都要入返隻嘅

3正
43就麻麻地
45都正

咁又係呀

冇訂MafexIronSpider
唔知會炒幾多
等訂第二水好

im 個海星背可以比6月隻85用？

85實出啦，不如等85個set

咁膠既

你邊間問？我都想睇吓訂唔訂
第二水好似8月出
如果唔炒太貴都有諗緊入現

85唔係單一隻冇配件咩

有冇得同佢報唔見單
電話號碼拎之類

佢意思會出weapon set
不過睇返50 應該都唔會出淨武器架啦 出多隻焗你買多隻架啦

呢隻係mafex個隻?

啲figure 你哋點樣打理

應該係燈光問題姐
再唔係自己拋光

就算點 呢隻都一定係最高質

完勝shf果隻錯樣既垃圾

擺pose入大櫃
然後再加d effect
好似日本鋪頭d display櫃咁
間中攞出黎玩下抹下塵咁

Mk 50連底座 800入唔入得過

野獸國出Knightmare Batman，好似幾好但已經買左mezco

未試過

冇手冇腳嘅你o唔ok?

最平見過兆萬699

依隻冇跟正常手腳同兩把武器
加埋個飛行backpack同腳 手刀個option set都係唔跟電影設定 你o唔ok先

個封面真係誤導人

黎緊仲有隻電影完全冇既海星mk85
可惜依家真係好難追返隻原版

姐係shf 既mk50都好唔抵買

海星起碼有送正常手腳
我都想買返原版bandai快d再販啦

咁mark 85呢？

可惜唔係1比12

Marvel legends之前出過嘅貨賣哂會唔會再返出？

都未出點答你

依家買返50係咪得返今個月個隻海星

幾中意呢隻野獸國嘅雕 可惜係雕 唔係可動
有冇第二度有出civil war嘅Iron Spider-Man 然後又有埋cap個盾
利申：坑邊觀望中

睇怕都係 日本仔都炒到痴線

同一年內可以再生產幾水,不過左嗰年只會repaint 或者改模再出

今個月隻50 除哂d配件同上年50一樣？

未知 到出先知
可能都係唔跟兩把武器

想問下香港有無邊到有得買現貨comicave系列

85出咗海星版咩?
電影有85 海星喎

二手都咁貴

如果背脊點都有個洞嘅就真係好pk

冇呀
佢嗡錯咋
果隻係mk50黎

係 我講錯左 一時up錯sor
黎緊有海星果隻係mk50

姐係焗鳩你硬食隻原版mk50

喂唔係喎
兩個裝都背脊嘅
又有兩個炮

可能插住兩支炮
得對腳俾你

講笑
應該有埋手腳嘅

應該無 我都係靠淘寶

屌佢老未bandai
明明鷹眼都有浪人把刀
佢唔跟埋

兩隻咁就成千

可能未來都轉會ht/ml
玩得shf就係想平
佢宜家咁出法真係兩隻都成千
不如補小小玩ht
或者以更加抵嘅價錢ml

ML個感覺硬係好硬綁綁咁我唔太接受到...sor

身體一定SHF冇得輸啦 差2-3倍價錢

from fb 小小玩具大大世界

頭雕就各有特色

e.g黑㝰婦
SHF就黃面油頭

ML塊面d色多層次d 睇落討好少少

完全追唔返ds
諗緊ml10years個隻頂住先

Amazon冇？

我都係不過揾唔到散

其實我覺得ml 10 years隻ds仲靚過shf

前排見到499無買好dum春

跟本就係
高度都正常少少
我都入咗ML10週年放咗SHF

巴打邊度入?

499係一隻定成set先

1set, 琴日見琴反斗城仲有set但要699

699 唔係公價咩 3隻喎

淨係想要隻DS, 買唔落手

699 當買隻thanos 同ds ok嘅
隻mk 50就不了

佢隻右手個綠圈冇得除 所以不了

要留意呢隻接近0可動性

其實唔差

呢隻就真係shf做得靚好撚多

價位差太遠

呢隻完全係膠人man係叫做有燈，唔好過份吹奏孩仔

咁又係 呢隻係個set 入面既豬頭骨

plastic man

儲齊所有ML要幾錢

兔仔

SW係咪呢度最勁

有無去現時點揾過？

Aeon賣$499

邊間aeon
尋日見aeon同現時點都係699

tuen mun

Shf endgame thanos個陣訂價幾多？ 見而家有$780

完全唔同價位 點會咁比
孩仔呢隻散賣100樓下都有啦
shf mk50賣緊600以上啦

點會 佢連thanos啲導彈都擋唔到 iron man實有辦法啦
仲有thor

所以咪睇你想玩咩囉
有餘錢嘅又捨身未買靚嘅shf

有時又會拉孩記同shf比樣
依家又話ml最平
咁樣講嘅話ml真係點講都贏曬...

應該唔係擋唔到
我諗係係射落地面射得太突然
反應唔切
SW對手果時仲要係主力幫緊Thanos除衫
邊有手擋

SW肯定最勁

左上角

衝啦 上個星期入咗隻二手四字頭

Ml captain marvel已經賤賣緊 hobbybase 699 車站799

699 for 7隻？

邊隻

係 成wave
就如vintage wave 6隻先580
Ml唔係炒根本就好抵買

執埋last隻雷神，嗚呀

商務都有ML賣

佢敗筆係冇得換手

螳螂女咩事咁睇唔開跑咁前

想追翻SHF Strange都揾唔到
等ML再出算

wave2 WM mk5同救援裝甲

女武神拗底

amazon?

知唔知ml幾時會出iron man mk85
好鍾意呢件甲
好想儲多啲

官圖無限美

隻1/4 雷神真係型撚到傻

呢隻黑豹好似幾靚仔

個牌子叫MAFEX

mafex蜘又delay

衝現好緊張

就黎delay到同再販一樣時間
唔知衝第一水現好定訂8月好

amazon見到得一間
寫四百蚊但係由中國寄出
好似有伏

4百幾仲要中國寄九成九有伏

mezco vs mafex
點簡好
mafex真人頭雕靚d 但係mezco布質suit又好好J

Mafex多個露眼頭 睇係想擺多啲pose定就咁罰企好睇啦
Mezco我都唔敢扭太多

個頭好似樣

個樣有改進

Fucking pencil？

Mezco套suit好似錯質地咁

唔理啦，呢隻唔入真係對唔住自己

其實玩具扭兩野就長期一個姿勢入左櫃

但係每日都要望兩眼

訂都cut埋啦師兄

iron gg?
邊度仲有得訂?

Btw而家mezco可以ship Hong Kong，二十美金運費，記得計好條數先睇下搵唔搵代訂

利申已訂HT John Wick

amiami

孩仔真係出得幾好 多配件又有effects 有啲想放咗figma

想知各位師兄有無入手shf mark50武器set 定還是在淘寶買一set武器好d 自己本身已經有一隻mark50 心大心細緊

唔知邊度買 香港唔見有

淘寶個啲好多都無貨

買takara tony好過

車站同縱橫行都有

六百幾有啲貴
仲貴過隻mk50

其實本來都心郁郁想買
不過都係覺得有啲貴

takara tony果set野值得支持
靚過笨大錯體版多多聲

comicave hb 1.0 本身幾錢
$2900係咪好貴

但係takara tony好似已經冇得訂？

你pm佢問吓 我4月尾訂囇3set 佢話100個人就cut訂
我估佢遲吓會再開訂嘅

之前幾次話唔再開跟住又係再開有人買點會唔賺

有冇巴打睇咗

又唔好咁講 辛苦錢嚟
之前同佢傾過計 佢話製作過程遇到好多問題

佢係咪全職整呢啲？

咁得意

都唔差
DC最好係呢d電影卡通

睇左，直頭係近年batman卡通既杰作，動作流暢，有創意，精彩，係差咁隻night wing唔知點解唔加埋佢

真人電影

呢個正

Infinity War版唔係好啲？

唔知阿 我自己係買infinity war嗰隻
不過見你講shf dr strange以為你兩隻都啱
Sorry

我都買左火版算～

唔緊要 我唔該你就真
其實我都想問邊隻好啲
可能有人覺得呢隻好啲呢

BTW巴打禮貌大使
人間有愛

600 全新iw starlord 入唔入好

不了

獨立電影版個頭雕相對地似少少，件衫有dd舊化（深色），手冇手套

唯一係頸鏈冇打開

IW版對眼發青光
仲要無啦啦戴對手套
舊版靚d囉

差唔多啦
貴少少咁

我隻vol.2版都500啦

都是柒

邊位師兄買左隻groot

點解唔可以係賣家拎咗？

大家會唔會買 marvel Legends 隻war machine 呀？

諗緊點重塗

上個post講完冇耐就賣左

依家仲要放返隻7頭雷神上去賣

屌 原來係呢個post

$399

精品買？？

係，而家等緊月尾隻鱗衣captain
利申：team cap

push

aeon賣$629

佢應該係扮嘢走到最前,轉頭就走番後
因為都唔見佢打

以我所知唔係

有冇人要ML hela入面hulk 嘅baf ?
唔收錢

擺上fb放啦，或者hold住佢，第日如果想放隻hela個價都可以放高小小

ko thor

矮撚

1000鳩幾銀定短撚自己揀

Fb 有人賣680 iw thor
排到一千

唔買ko
忍一排等價回落
唔好死衝住囉

明玩野引人衝啦

飛上天咪唔覺囉

係中野見到ml civil war sw賣4800yen

可唔可以幫手買

400要？

都係不了

但呢隻係老翻......

咪寫咗ko thor囉
不過我覺得如果唔係企係攞個架夾住嘅話就睇唔出嘅

其實可唔可以唔好再講買ko 你問邊隻有無唔緊要
但點解要話因爲正版貴而買ko 正版貴咪唔買 無需要話買隻假野

好難頂 個炒價唔合理都唔係玩ko既理由啦

amiami又開mark 43

D人話最緊要玩得開心嘛

Youtube 好多ko開箱 上色差正版好多皮

有性趣嘅巴打

終於有新頭樣喇

咁撚醜樣，仲要d膠都唔知有無毒，我寧願唔玩

好似更加唔似本人喎

不過蝗啲配件Pack同頭雕好正
但KO本體不了

d dlc 好高質

如果HT cap個盾唔係衰會甩漆，
我都會想訂呢隻

人地d頭雕 ，nano set正常過笨大幾多先得

玩唔到shf mezco咪玩ML，都冇錢就忍下手啦....點會去買大陸假野...你話剩頭雕都話呀

玩具都唔係必須品 玩唔起咪唔好玩
衰到要玩翻版真係睇你唔起
仲要肉酸果下死罪啦
見到上面開箱片真係唔開胃

初初買ml覺得好似衣夾膠

最慘mezco出得太少

mcu dfigure

提提大家十點開訂

邊樹訂

Mezco官網

官網標價120係美金？

紅女巫正呀～

兩隻都好正呀

呢D要買齊1SET先有氣氛
訂5隻都係$3995 其實唔貴
不過冇得郁 同埋唔知QC點

呢個牌子QC應該信得過

太瘦 好似病咗咁

john wick訂到連mezco網都死咗陣

呢張先啱，痴撚咗線

洗唔洗咁撚快

呢隻隊長柒到傻

整慣冇鬚cap掛

首先要有位擺到好似Toys Fair咁 高低有序～

講真抵玩過one piece P.O.P
反正大家都唔郁得

想問mezco個頭插唔插到落ML?

肥ben唔再做真係好可惜

笨大係好契弟

又會咁岩同一日出圖 乜乜屋

仲要講埋唔止得武器
睇來玩家可以自行判斷睇餸食飯

兩邊都有d fans

佢話整緊左手

特孩記出完美版好過

等

我都係咁話

大刀可以淘鎖匙扣黎整
頭盔我尋日都拆埋出黎
係爭隻正常左手
咁就可以擺佢坐係度

ML 定 SHF

ml

乜屋都有Fans

乜屋出好多產品架
不過樣樣都食水深
但唔影響人塞錢比乜屋

成個grp都屬於乜屋就知實有啲fans

諗緊追唔追返mk45但屌今個月仲有mk85同ca 買 真係銀包end game

痴線 啲custom靚到 孩仔幾時重出

85唔係下個月？

想問下IW版果d shf連果d effect係咩來？
想買隻iw版bw但搵來搵去都係得貴版，成8舊水..
衝唔衝好？

Bw? Black widow? 8舊？
睇錯咋？

今個月係50呀

睇清楚先唔好老衝

果時冇乜人買果d角色美版未包埋effect賣出去囉
笨大鬼知你班友後勁咁癲咩

點會8舊呀,本身入都465
升成倍

原來85下個月咩 咁ca呢?

吉之島賣緊845

5月浪人，ca，50

自己上shf日本官網睇下每個月出咩啦

儲開ML既如果買隻endgame shf BlackWidow會唔會太矮？

mk45仲心大心細緊
5月仲有dx gridman
條數真係夠哂甘

唔會～ 放心～爭果一Cm

爭1cm， 六吋黎講都爭成個頭

401入左eg ant man

唔錯 等緊px

出咗！？

出咗啦 香港好似未到貨

唔知揀邊隻好

唔知PX幾時出同幾錢呢

我諗到點處理ML d 豬頭骨喇

噴黑晒佢 爬係地下 做thanos d 雜卒

Why not both

shf會唔會出john wick呢

Batman and Catwoman are both back in their classic costumes from the iconic '90s Knightfall storyline. Batman's action figure features his blue and gray color scheme, longer bat ears and capsule belt. Catwoman, Gotham City’s Feline Fatale, is depicted in her popular purple costume, and is the indispensable antihero to pair with the DC Essentials Batman.

又出返經典look

Dc icons取消既essential出返

玩住mafex等mezco，出唔出都冇所謂了

拍得好正

拍得好有心機，以前細個喺個腦入面諗個故事出嚟咁玩

bigbadtoy運費係逐樣item收4usd?
定一張單收4usd

封面隻ironman係ml?

好多年前買 但唔見左隻拳頭手

而家應該都好難搵

請問係官網訂咗John Wick嘅巴打, billing話張填US address, 你地係9填定點?

Mezco嚟

個陣都好難搵 yahoo bid$200買

唔見左個盒 唔知係咪俾屋企人dum左

有冇巴打放d shf 或者其他figures 係showcase？
會唔會出油
有冇必要定時定候拎出嚟俾佢抖下氣
夏天屋企好熱驚d膠溶但係有人喺度嗰陣會開冷氣
想保存得好啲

ml baf 無甲版thanos $330衝唔衝好

個隻好7喎
買10 years好過啦

另外兩隻賣出去有冇人要

唔想高追shf雷神，買ml換頭有冇得諗

有 點都好過玩假野

1/4 成5千幾銀咁嘅質素

無ht咁靚 但似d

Neca 開盒後會同佢地沖熱水涼
冬天啲膠變硬先易啪斷，夏天要溶膠我諗要陽光直射兼唔通風先得

我係放緊呢d盒

邊到買

淘寶訂
但感覺放得來唔拎出嚟嘅話會焗到出油

出油嘅用咩抹好

冇乜邊個頭係似 mezco 個雷神3藍眼頭都ok似既
但唔知match唔match ML

Iw thor 同 iw wm個價離地到

ML隻螳螂女單買 $800

呢d唔係特別中意寧願唔買

Gotg等新衫算 雖然可能要幾年

我儲緊assemble

訂既話要硬食個6隻

仲要冇drax

隻IW THOR點解咁炒得夠膽死貴過hot toys

本身魂限
同埋endgame冇出thor
Iw咪值錢
不過都係有價冇市
1千係底線

原價已經係底線

其實係 依家都係隻隻都訂就算
後追真係好辛苦

以前無留意開SHF,連幾時訂都唔知

如果無訂 貴1 2百都可接受
但宜家個價已經原價2倍有多

打錯 1倍有多

你冇打錯喎 雷神之前有人放1700

樓主夠鐘開新po喇

Carousell d人放2100 仲要係二手

啲炒家痴撚左線

咁點解唔買HT

想要nebula 同 gamora

New post!

訂shf Nebula啦
459咋

巴打有無其他邊套baman正介紹

DC出嘅卡通我都覺得唔錯，16號好似都出咗套新嘅